\documentclass[12pt]{scrartcl}
\usepackage{csquotes}
\begin{document}
    \section{Alle Memes}
    \subsection{Cash}
    \subsubsection{Herkunft}
    von Alex eingeführt.
    \subsubsection{Beispiele}
    \begin{quotation}
        \textit
        ``Das war Cash...``
    \end{quotation}
    - Alexander Fuchs (2019)
    \subsection{Raveeule}
    Ein fiktionales Album das wohl irgendwann mal von Paul und Alex gepublished wird. Raveeule beschreibt jedoch nicht nur das Album, sondern einen ganzen Lebensstil.
    \subsubsection{Herkunft}
    keine Ahnung.
    \subsubsection{Beispiele}
    \begin{quotation}
        \textit
        ``Das kommt mit auf die Raveeule``
    \end{quotation}
    - Paul Birke (2019)
    %hihihi ALex war heir LOLOOL
    \subsection{Schon wieder Paul}
    \subsubsection{Herkunft}
    aus dem neuen DotA \textit{pre game screen} in dem auf einen Helden/Spieler gezoomt wird
    %Alex weiß hierdrüber nicht so viel, bitte ergänzen
    \subsection{es regnet nicht}
    \subsubsection{Herkunft}
    Jo, Al, Paule waren bei Julian grillen und haben draussen unterm Baum gegessen, da es nicht geregnet hat smileyface
	\section{Eminem Trivia}
	Marshall hatte ja auch mal ....
\end{document}